香港人唔要....

李旺陽事件 翻版
劉曉波 劉霞 翻版（和平理性表達既下場）
銅鑼灣書店事件